TVB新聞部，請問你們還有良知嗎？

岩岩睇到cctvb新聞，報撐警遊行
內容大概係話：「遊行期間 有同反送中示威者口角，雙方用粗口對罵...」

一隻字都冇提及呢班紅衛兵四處破壞，
拆連濃牆，打議員，向記者吐口水
大佬，而家人地連你地嘅記者同僚都唔放在眼內，
隨意侮辱，甚至拳打腳踢，
你地一啲都唔報導？
俾人踩到上心口，將新聞自由隨意淺踏，
你地都係無動於衷？
記唔記得自己點解要做傳媒呀？
你地拎住香港第四權，
而你地大台亦都影響最多人呀！

我有時睇藍絲page會覺得好撚嬲，
佢地覺得自己唔帶口罩，係光明正大
點解？可能佢地係無知，無學識
但最大嘅原因都係你地啲紅媒包庇
佢地就算點搞事，都冇人揭發呀

之前有篇野話係tvb記者自白，
話自己為生活，人在江湖，身不由己，
但希望你地記住，做得記者要有專業操守，
你地唔係用黎維護政權架！
再者，我地唔係叫你地報啲偏幫黃絲嘅報導，
只係希望你客觀報導事實，
請記者唔好再用咩高層話事，
14年至少你地有勇氣聯署，我欣賞，你地可敬！
但19年你地只係一班助紂為虐嘅記者

希望大家7.1真係上街
維護新聞自由，還義士清白

tvb： 揾食遮 犯法架 我想架

無線新聞 出賣港人

tvb都有好人

佢地同黑警一樣都係冇良知
我對此絕不感到驚訝, 亦不感到憤怒
因為5年前已經係咁

屌 成日用呢個logic 咁班好人幾時出黎呀

成日誤導中間派 屌

有良知都唔會仲喺TVB新聞部做啦

終有一日要搞香港反紅色媒體大遊行

佢地講到係自己都唔想

咁嚴肅既場合唔好講笑話啦屌你

尋日好多人仲俾腦細傳既果篇TVB文呃左

又話杯葛tvb廣告嘅 去撚左邊

CCTVB 歪曲事實 誤導大眾 殺人幫凶

很多人對TVB新聞部前線記者的不滿越演越烈，
同事有位朋友在TVB新聞部工作，
她有一些說話很跟大家分享
讓各位可以以另一角度看看：

「我係TVB嘅前線記者。因為呢排嘅事，有少少嘢想同大家講。

作為新聞工作者，就算我哋有咩理由抗辯，我哋明白，最後出嚟嘅新聞，我哋都有份。我哋亦都明白，好多我哋嘅報道，寫法偏頗。你哋嬲，激氣，係合情合理。甚至我哋私下，都會希望大家鬧，最好鬧到我哋嘅高層知驚。

可惜，高層永遠唔會覺得自己錯。袁志偉根本唔在意你哋嘅聲音，唔會覺得自己有問題。甚至佢會刊出投訴數字，然後表示好多人投訴我哋偏幫示威者。係呀，係好荒謬，好痴線。呢個就係高層嘅世界，佢自己創造咗一個平行時空。

新聞製作，前線記者同攝影只係佔一部分，仲要經過寫稿、剪輯、做VO、採主Check片等等工序先出到街。簡單講，喺現場做緊嘅前線同事控制唔到條稿點寫，甚至做VO嘅同事，都未必真係講緊自己想講嘅嘢。

我可以好肯定咁講，我哋前線記者，絕對支持新聞自由，支持普世價值，新聞原則。採訪現場，我哋唔會，亦都唔會容許自己偏幫任何一方。我哋可以做嘅，只係將真實報返去。最後報道出街變晒樣，我哋都唔想，甚至我哋都好嬲，因為我哋出樣、出聲、出名，出到街，就變咗係自己嘅報道。

咁TVB仲有冇存在意義呢？其實我仲係覺得有。而家呢個係開Live嘅時代，多幾部Cam開Live，其實真係記錄到多一點事實。例如今次射頭，警察掟鐵支等等，其實我哋嘅攝影師都捕捉到，Live已經出晒街，亦有網民Cap到圖。至少，我哋成功記錄咗事實。同埋，關於話我哋冇用啲片，事實上係我哋內部非常混亂，612當日海量直播片傳返公司，人手上或方法上都冇好好組織點去Mark低啲重點片段，其實能做嘅，我哋都盡量做。之後組織返，我哋都盡量出返。TVB係大台，但內部真係好混亂，指揮調配真係好差。

有人話，做TVB就係共犯，有良知應該辭職。首先我想講一句唔好聽嘅，我哋都要生活，係好卑微，但呢個係事實，我唔會否認，好多同事屋企一家大細，真係唔可以話走就走。同時我哋都會諗，我哋堅守工作崗位，盡力把事實全部記錄低，點解最尾我會被逼到生計無埋、飯都冇得食？點解唔係坐喺房入面嗰啲人去承受？

仲有一點係，呢個平台真係有影響力，就算大家唔開電視，茶記都日日播，商場，醫院又會播，你點都會吸收到我哋嘅新聞。大多數同事都係堅守新聞原則，問心，我哋都有出過一啲公道嘅故仔，或者至少，我哋可以令件事唔好去到咁極端。如果我哋真係走晒，佢再換一批更易控制嘅，就會連最後少少平衡都打破埋。

我哋一直都提自己，可以做嘅，盡做。

呢幾日，已經去到一個，每位同事都好灰、好唔開心嘅地步，我先會咁樣講出嚟。之前有人喺網上將一班同事起底，我哋都好擔心。見到前線一直好努力嘅攝影同事，被攻擊同辱罵，更加係痛心。我哋都有喺崗位上，盡力為香港做事。或者我哋可以做嘅，只係防守，防守新聞價值，但我哋都真係有努力。

最後，有幾樣嘢想講埋。

真心希望，大家唔好搞出去採訪嘅同事。行出去，畀大家鬧，返到去，再對住呢班老細，我哋真係好辛苦好大壓力，希望大家體諒。同埋希望大家唔好起底，真的。如果喺現場，你覺得我哋（或任何記者）有違反新聞操守嘅行為，即管質疑，但希望大家真係唔好見到TVB就圍。

大家盡量Cap低所有失實、偏頗嘅報道，然後去投訴。記得，通管局其實冇咩能力去判斷新聞，所以請同時寄埋去TVB對外事務部，我仲係相信，作為一個商營機構，群眾力量夠大嘅，佢好難置諸不理。新聞部，都係成間公司其中一個部門。

同埋，希望大家接受，TVB真係大台，大家點鬧都好，好多中老年人，都真係靠TVB吸收資訊。或者可以試下，同長輩們分析下，或者見到公道嘅故仔就叫佢望多兩眼。佢哋信任TVB，我哋都可以利用呢一點。

最後我想講，我唔係叫大家唔好再鬧，大家應該鬧，甚至有行動（例如投訴）但希望大家可以明白我哋前線嘅情況，容許我哋同大家一齊努力。

做到幾多得幾多，請相信我哋。多謝大家。」

點都好
出來遊行集會
咪攪記者

2014年嘅風骨去左邊？

無綫新聞
出賣港人

炒哂 換哂血

呢啲真係廢話
警察部又夠有好人啦屌
講緊間公司呀
一百個得一個係好人把撚
一百隻故得一隻係公道持平，把撚

冇 睇路 壞事做盡

cctvb你覺得佢地班編輯有良知？

去洗鳩老細個 CCTVB 果版

雖然唔鍾意tvb新聞，但樓主講嗰幾單都有報

難聽過粗口

他們沒有

最撚衰係形造左一個撐警好和平
反送中好暴力嘅形象
好多人真係無知
你講乜就信乜

可能晚間新聞好左，我上網睇/6點半新聞，
係一隻字都冇講，可以睇翻2樓嘅新聞稿

係你班傻撚仲對CCTVB有期望

幫一個洗腦台打工，後果有幾嚴重你班cctvb記者知唔知？
想人尊重你地唔該自己先尊重自己，唔好再打咩飛機文唔該

完全沒有

只希望佢地記得自己點解要做記者

有公義 都唔留係tbb

良知俾袁志偉收哂

無

佢自己都唔敢屌鳩啲同事啦仲喺度話人
「假如我走咗之後嗰個會仲冇良知」，乜家陣你又好有良知咩屌

已裝now tv

Push

ALI, 林泳淘

始終有班廢中廢老都係睇tvb

我七點幾睇到九點幾
見唔到林卓廷比人摑嗰段新聞
tvb唔係諗住深夜新聞先出下話

所以成個cctvb新聞部都要清算

冇一個係無辜

垃圾台

請大家去Facebok page瘋狂轟炸
1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：

呢啲公司燒好多錢去做social media marketing，亦都好介意網民意見，大家咁樣洗版一定有用！

請瘋狂俾嬲
FB留言template：
HKTV mall:
當年香港人為香港電視站出來，今天希望香港電視為香港人站出來。
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

細細聲：大家去HKTV Mall洗版嘅時候可以善意提醒下佢ztore嘅下場

Expedia:
當世道無憂時我地想去旅行會諗起expedia，希望宜家水深火熱之時expedia會支持我地。
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

幸福傷風素：
香港病了，你能令佢好番嗎？我相信你可以的
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

Pizzahut

因航

加士佰

報就唔係CCTVB啦，咁多左膠

你仲對佢有幻想？

tvb記者＝全部前線記者
佢地都係有良心而被迫做
（好似係）

林彥邦就係一個好例子 由tvb去左立場 真香港人

所以正皮林日㬢篇文班人我真心覺得係一堆智障

仲同呢班人講良知 你會唔會天真左少少

Yes
識唔少警察都係有良心但被逼開鎗謀殺同打人

冇

有班on9係新聞部做仲話唔關佢地事
好人好姐點會係tvb 做

有骨氣ge都走晒啦, 得返班奴才

佢地只有錢 利益 講咁多只係嘥口水

仲話內容中立，今日打人個啲有冇報過

我9點幾個陣睇新聞台有講，6點半就冇提過

唔好再話咩前線tvb 唔同
佢地根本係一樣
冇分別
唔好再為前線搵藉口

我想知佢哋所謂盡做即係點做

成班俾人工遮撚住哂良心同職業自尊
同死警一樣 condom

佢地非禮完人 打完人都俾警察放走 咁緊係唔帶口罩 為所欲為都得啦 講到自己咁和平咁把炮

正式宣佈視TVB與警察為同等級敵人

**** <<7.1不舉行動。整合>> ****

都要推推聽日行動

真係收皮

岩岩睇立場直播
有個女仔拎咪講：
「（CCTVB)前線記者係無辜
衰嘅都係管理層」

心諗都On9 你有良心就唔會幫兇做指鹿為馬嘅人
無一個CCTVB 記者係無辜

老母屌極都唔化
啱啱睇新聞話最好議員被人插死

夠膽就播藍絲拆祭壇

俾

我唔係上嚟睇都唔知林卓廷俾人摑喎
淨係睇到班阿伯鬧佢千古罪人
林卓廷就用相機影相
屌tvb剪裁新聞 歪曲事實

71後一定要搞反紅媒遊行

垃圾新聞部

仲諗住有希望真係on9少陣

CCTVB 我地連愛回家都罷睇呀，你返去同你公司講啦！希望你地快啲執

沒有 沒有 沒有

最近那些被辱罵的警察或TVB記者，總是一再以「前線人員也很無奈，錯的是那些高層。」
或是「其實自己只是打份工，現在只是不幸成為夾心層……」的論調作為辯護。

明明做了錯事，為什麼仍厚著臉皮為自己說話呢。 站到了高牆那邊，還要在雞蛋這邊討人氣嗎？

要是你說自己也有良心，可不可以請你摸摸自己的良心，這段日子以來你除了被罵覺得委屈，究竟你為正確的事付出過甚麼？

你有譴責做錯了事的同事嗎？你有選擇罷工或不聽從不合理的命令嗎？你有辭掉這份不義的工作嗎？ 如果通通都沒有，你究竟憑什麼覺得委屈？ 憑你那沒有行動的良心嗎？

要是你真的有良心，快點放下薪金，立地成人吧。 抗爭者的困難之一絕對是來自你們站在了那些可惡的高官之前，是你們阻礙了人民的聲音到達從政者那裡。 是你們啊。

洪麗芳 - Charis Hung

光復之日一定要連tvb都落埋地獄

Tvb係最多人睇嘅電視台
但係就係染紅媒體

今時今日仲可以為自己開脫，你朋友真好野

推

有就唔叫cctvb 完

錯手比左負評 sor

真係要推

好似林若㬢公開果封信咁
唔好阻佢地採訪
不過我地就盡力收集佢地失實既報導再投訴

TVB 呢啲集會就播足全程
戇鳩廢老廢譚詠麟嗰啲就播曬佢講乜唔Cut
航拍都玩咗幾個角度 搞到好似好多人咁
同樣手法唔會用喺報道之前啲示威度
真係好撚嘔心

又係佢地ff出黎既平行世界

無線嘅前線做得更好都無用
之後都會俾人 cut 晒

你地前線叫我地相信你地
好喇，咁我信你，俾機會你地
今日又俾啲垃圾我睇
屌你老母呀

其實佢地 live 係唔錯嘅
但午間晚間真係

做Tvb全部狗都不如
間接殺人
死全家

廢物先睇tvb 轉台啦仆街仲睇

push

一定要推到CCTVB收皮

剪走哂，一係就剪到變第二種意思

我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

開住個無線新聞台，大概2100聽到有一段
係影緊一位牧師表達成立獨立調查委員會既意見
點知2130之後幾節新聞都無咗嗰段片出街
揾返
唔識貼link，標題係 "有參與撐警隊集會者與反修例人士對罵 警方築人鏈防衝突"
自己好上心想搵返條片既原因，一黎係懷疑自己個腦記錯
二黎係今日見到林日曦篇文有段 ： " TVB真係大台，大家點鬧都好，好多中老年人，都真係靠TVB吸收資訊。或者可以試下，同長輩們分析下，或者見到公道嘅故仔就叫佢望多兩眼。佢哋信任TVB，我哋都可以利用呢一點。" 即刻覺得段新聞同篇文有呼應
其三，近日翻睇1984，唔想 "控制現在等於控制過去" 就咁發生
如果拎返大台呢段出黎分享比中、老年人睇，有無機會靠大台個名，等多啲受眾支持個獨立調查委員會

用字偏頗，一d都唔中立
TVB作為香港最最最主要既大眾傳媒點解可以take side到咁
我唔係讀新聞系都知做傳媒唔撚係咁做啦
職業道德都無

4分鐘超詳盡吹奏+配埋樂整到MV咁
依啲叫新聞？

留意到now都冇報紅衛兵式破壞

有良心就唔會入tvb啦

屌佢老母

即使之前係fans 我已經好耐冇睇愛回家 我睇唔撚得落呀 CCTVB冇一個係無辜 喺裡面做就要承受翻對貴公司嘅一切言論 你份糧白逗㗎？

救命 我只係想睇客觀嘅事實全部
究竟呢個世界仲有冇天理

身為Mass media 但就連最基本嘅中立 持平嘅報導都做唔到
仲要成日奶共 自我審查 刻意隱瞞事實
呢一刻做報導做到要除撚晒牌 過街老鼠咁款真係抵撚死

無線新聞 誤導港人

呢間垃圾記者比人搞就抵佢死
自己當記者係狗

有心跑新聞點會留大台咩？
大部分當大台係跳板
仲要大台出手一向低
有良心果班七警之後走得7788

或者你初入職場 入世未深
以為出於污泥而不染
因為大公司 捱住先 自己有良知咪得
要打破腐敗體制就要先進入體制
但你做落都知 根本大台做前綫既
想做好件事 都無人理
係大台生存只需要山頭 弄權

做到呢度都唔走 咪就係其實你都已經成為腐敗體制既一員囉
唔好講乜自己都想要新聞自由
你有冇爭取過先？腦細唔理你你可以走

利申：前大台狗 非新聞 見識過山頭文化 唔撚玩去左第二間良心媒體

屌你老味TVB

岩岩係咪有報集會人士俾煲底示威者撥泥？
係咪我聽錯？呢度係咪惡意誤導？

咪撚比班前線洗底
佢地如果咁樣都同流合污
可以永不錄用

推推推

發現身邊朋友d親戚都好似洗左腦咁
Cctvb好大影響力
記者朋友，你要記得你唔係普通職業
你一字一句都可以影響社會
你係有影響力

你睇唔睇都阻唔到佢洗大眾腦

請廣傳：
明日七一遊行會由港大、美國大學、明報及有線一齊用人工智能及科學方式點人數，監察點會設在波斯富街及軍器廠街，遊行人士即使中途加入或中途離開，請務必也要經過這兩個地點。

都係個句 你自己拍既片就係被上面利用

一係你自己唔拍
一係被人狙擊到拍唔到

前因早種，勿否認

多謝呢位巴打
我真心尊重報導真相嘅記者

tvb記者

笑話

無綫新聞部 最大笑話

我講緊6點半新聞同網上新聞
就當佢深夜新聞先講
但6半同網上都影響左唔少人
佢地發嘅新聞稿係2樓

次次喺街被迫睇TVB都會睇到好撚嬲 今次仲要用到航拍
屌佢啦之前過百萬遊行有冇用航拍先

可惜依然有一大班只睇cctvb既廢中廢老

好人個班下革走哂

老細叫你咁講 你都可以讀得有言外之音 唔好成日話搵食 你做人咁無底線不如做雞好過啦

仲要多角度影到好多人tim

人地藍屍對D記者又吐口水又撥水撥泥,
我地呢?
掂都無掂你呀,仲要屌番人阻住你地做野

欺善怕惡

有良心既咪走q曬囉

真心想問係tvb做記者

或者負責打稿 講對白既人

你地良心過意得去? 你地每一次都偏幫到咁, 隱藏真相, 歪曲事實

你地入記者依行一開始唔係為咗報導真相, 不偏不倚, 利用第四權監察政府同社會?

你地見到依加個社會咁, 你有咩資格話自己係一個記者? 你地不如認自己貪錢怕事, 其實做個 tvb藝人仲好

日本侵華都係打份工姐

我唔係記者跑新聞
其他部門
有感而發姐
全個TVB 由上至下都係玩權力遊戲
有心既人有幾多 好多比人搞走晒啦

你想要中立？自由？搞走你囉
你要係度既就要跟規矩做野
聽上頭做野 咪姐係自我審查

新聞台 後面有句標語反共
都即係blur走佢啦
你睇重播唔會見都有任何反共標語

原來等人訓哂先報哂全部
真係多撚謝你呀！TVB
你上次唔係話自己持平報導新聞架咩
原來係分時間持平報導

fb建議廣告商抽廣告行動需要大家

真心
如果無now或有線
一係睇港台，一係熄電視

廢老打人 tvb一段都無出過

係 皇軍冇錯 只係日本政府錯
如果侵華果班皇軍革走曬
分分鐘換左班更加殘暴架
所以 中國人要感恩喇
相信我地皇軍

我屌你老母, 經好多步驟
我要除你老母衫, 搵條J插入,
我本人冇錯, 錯既係你老母除左衫, 錯既係我條J
我身不由己
我係好人, 我條J都係好J,
我哋一直都提自己，可以做嘅，盡做。
偏頗嘅, 記得去投訴我條J, OK?
做到幾多得幾多，請相信我。屌你老母，多謝。

前線係衰 但唔及高層仆街

Focus 返焦點 仆街嘅係tvb本身 唔係前線

viu同開電視都有播番now同cable新聞
家中有廢老不妨轉過去

認真 now同有線 都係紅底老細
佢地班人新聞部係自主獨立

大台 收皮啦

不過另外收到風有線新聞部開始地震
唔夠人手 日日跑10幾個鐘

[url]我想講超過一半股份係大陸個邊
你地覺得新聞會全面播岀嗎？
咪又係選擇性播[/url]

Why not both?

陳嘉倩、駱文捷、羅鈺文嗰堆以前表現唔算好好，不過真係有良心。

出賣港人

粗口對罵？！
我淨係見到藍屁廢老又爆粗又舉中指又吐口水咋喎

tvb新聞部員工真係有良知既就應該走出黎，同公眾交代高層有咩干預新聞自由，自我審查既行為，有返新聞工作者應有使命感
為生計出賣自己，你地夜晚訓唔訓得著呀，死左三個人啦

佢地講到好似比人用槍指住迫住做，身不由己呢四個字聽到厭

呢句真
前線默默接受公司咁嘅做事風格
唔係以為自己無負責

係cctvb 新聞部，唔係戲劇/藝人果啲

首先我想講一句唔好聽嘅，我哋都要生活，係好卑微，但呢個係事實，我唔會否認，好多同事屋企一家大細，真係唔可以話走就走

其實當初睇到呢段已經唔想繼續睇落去
既然話係高層問題，咁佢地自己唔諗住做d咩去抵制？
講到尾都係為生活，明知內部咁樣仲繼續做
真係仲有良知？而家呢個時勢，做得TVB記者預左會俾人鬧
因為冇乜幾多人會知你係邊個，你=所有記者
如果真係改變唔到，做唔到d乜，咁就先改變自己

前線係衰 但唔及高層仆街

Focus 返焦點 仆街嘅係黑警本身 唔係前線

有咩分的？

全部都係狗嚟同黑警無分別
剩係識得衝出嚟扮無辜：“我打份工咋喎”就當係免死金牌

記得聽日無咪牌嘅訪問就一定係tvb
小心睇路唔好比人利用
別有用心剪輯過你嘅意見放上6點半新聞

冚家反袁生枱，你咪保持你既良心，任得佢屌囉
如果係覺得咁可憐
必有可恨之處

「好人」幫緊班壞人 咁佢仲係唔係好人？
佢唔認同高層既所作所為 但係又跟佢地order做嘢
之後岀黎話我係企你地 我都係逼於無奈同打份工姐

屌你老母TVB 呃我老母

匪趣台無報

完全冇對呢間垃圾抱有任何希望

cctvb 前線係幫兇，係共犯，你地毫無良心。

樓主應該只係copy原po 睇林日曦fb啦

一定要秋後

鬼有良知咩

我都有正評，係唔小心被引渡睇幾行字就按左落去

真係好ON9

1

Tvb記者唔駛再扮慘想洗白搵食唔係大哂架屌你，你地害撚咗成個香港呀屌你地老母

上次警察又係 返乜撚夜更 扮示威者衝擊

眾籌買起TVB個新聞部好過喇
有無大知大約要幾多錢

[求上熱門] 覺得無希望，想自殺點算好？

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

TVB 新聞
完。全。垃。圾！

tvb果班叫妓者， 賤過屎

唔好侮辱記者

一文不值

到呢一刻仲有冇人話佢地係被迫既

本身TVB新聞部唔係咁
自從換左老細先搞成咁
不如買起佢
或者有無方法令TVB清盤

d好人係晒最低層

直頭係大陸隻狗

跟本tvb新聞部全部冇一個係無辜

唔好意思阻一阻大家

[推爆] 守護戰友指南

仲有邊條on9話比tvb記者照去話？ 佢地擺工都唔撚擺仲學人講話有良心

pish

已幫老母del左cctvb頻道

好多人確實需要份糧開飯養家，唔通日日返工係為興趣？朝早塞係地鐵果班人，唔通係驚坐係屋企太悶，先至搵份工消磨時間？

其實要屌就屌高層，佢哋自己都好撚嬲影埋啲嘢俾高層抽起，圍內都係叫個台做 cctvb 的

老老豆豆 講就話維護新聞操守乜都要影 影完比老頂亂用嗰陣又唔見你用新聞操守反老頂？ 係要跟就跟全套 唔好用乜大家都有負擔 200萬上家邊撚個冇負擔 點解有負擔都出黎？正正就係預見到一個唔應該發生同更差既未來滋生緊
你拍可以照拍 但可以極shaky同影得隻角 等你地所謂cctvb 醜到要齋用網上短片同問隔離台拿片
你繼續幫的話 等跟黨姓啦 操守喎 風骨喎 咩都冇啦

冷靜先Ching
我嘅意思只係 喺屌記者嘅同時都要對準真係有權落決定嘅高層啫

其實係時候要封殺有係tvb落廣告嘅公司
俾錢tvb指鹿為馬

笑左
聯著都無人
仲話只可以怪高層
做Tvb任何位既都係賤畜
又想害死邊個年輕人呀？？？

我見六點半係只係寫指罵高佬
明明同一條片

佢地完全俾五毛換哂血
你覺得五毛有無良知？

屌你老母呀 TVB新聞部 死全家

罷睇

cctvb點會有良知

大條道理搵支那人取代

PUSH